好擔心嫁唔出。。

話說小妹今年21歲但仲未拍過拖，會唔會以後都係a0。。

無圖點討論

22 A0男表示同樣好擔心

比個心理準備自己會嫁唔出先
就算有男朋友想結婚又點
邊度有錢買樓生仔

女人係香港就有優勢，有乜好擔心，
外向少少，普通樣已經大把狗公，
我個女同學平胸，成個嬸樣都有幾條友追，
你唔係太醜樣嘅話，有乜好擔心?

會

肥閪就應該會

希望在明天

我25 都係a0
我無架啦

以為自己開post

點會嫁唔出
最多嫁遠啲
嫁唔到港男
嫁到世界邊端

你個名

這個世界有70幾憶人口 卻沒有人在你身邊

pmed

我20都係a0